乘換按內真係咁好用咩？

唔知自己唔識用定點覺得睇班次唔係好方便
相比之前去歐洲用嘅rail planner就好清晰同好方便

Sor打錯
案內